[命運能選擇] 扮自殺成功上公屋 VS 正常人返牛工搵錢買樓

如果命運能選擇
你會選擇 A or B?

A：
扮自殺多次 被精神病
最後經過評估獲得單人公屋一間
但係你地知間屋有幾細嫁啦，好難容納老婆仔女

B :
不過正常人返份普通工都好難買得起樓
投資又唔係人人識
最尾可能用成世辛苦錢，買到得同單人公屋差唔多實用面積既屋

搬上山耕田
做返人類天性

返大陸內陸地區

A你最後會入左精神病院

做啦
行動啦
一日到黑講講講

A有可能得
識人真係咁樣獲派單人公屋
雖則佢唔係扮野

但係人扮自殺係件好簡單既事
求其割下脈就得
kids down the road...

耕田呀
即刻去呀